如果場運動最後成功左，淋病話自己係暗深黃背後發功你原唔原諒佢

如題，如果唔係點解次次場運動靜落黎以為玩完又會有新野重新燃燒
如果佢最後話自己係深黃，為場運動助攻，捨身成仁你原唔原諒佢？

正評 一定唔原諒
負評 立埋個英勇義士碑比佢

Tui

運動成功左再傾

肯
但要比人掉落垃圾桶 再困住十幾日
之後享受下比人輪姦 侮辱 入密室食催淚彈
比警棍打到殘廢 再試下食海綿彈 實彈（可提供抗爭者gear)
一世不得離開香港

ok 咁就完成贖罪手續
可以比你生存落去

你係罸梗佢定罸梗輪姦佢嘅人

Ok你負責姦 其他交俾我

咁佢親戚都咁多fans,當買一送一囉

屌柒婆搭多個大波華起雙飛

Dun ff

咁就想甩身？

放番衣家班狗入去姦佢咪得

好重口味

啤梨話食得過 交比佢

Ok呀
不過要
Carrie lam!i want to play a game

冇架喎
做戲做全套架嘛
最後場戲係比習大擺上檯要做埋先走

最後要佢3樓停車場跳落去，唔死嘅話先完成

佢唔係有覺悟先用黑暗兵法架咩?

成全佢，佢唔撚需要你地原諒